香港很危險

用危險形容香港呢件事真係好撚sad
而家係旺角 落街食個m記都分分鐘俾人夾走
宵禁咁款
痴撚線 究竟點解會變成咁
求下你地快d醒 唔好燒到自己先醒
個陣就真係太遲喇

到時要委任證先去到旺角架喇on9

Be water呀
走到就好快d走喇